今日嘅警察同黑社會有咩分別

佢哋都係香港人，但係佢哋冇以香港人嘅角度去諗逃犯條例嘅恐怖

惡過黑社會啊 仲要持牌添

警犬有牌

唔知道佢地比咩洗腦洗到咁
剩係知幾十年前佢地已經有個名叫
有牌爛仔

黑社會為錢炸，佢地唔會用盡心力打你
呢班香港警察係當你仇人咁打

屌你佔領果時已經係啦， 發現新大陸？？？

香港最大群既潛在罪犯 警犬